英國外交委員會主席Tom Tugendhat拍片支持香港人!

外國文宣幫推
英國外交委員會主席Tom Tugendhat 喺YouTube拍左條片支持香港
但只係得70view

外交委員會主席Tom Tugendhat表現如何做文宣
（同肥彭一樣，一分鐘起承轉合，齊晒，得咗！）

點樣令英國人同其他國際盟友，尤其是生意人支持半個地球以咁遠嘅香港呢，。文宣就係要咁精練，簡單同中point。

1. 一個好遠好遠嘅地方（香港）要面對嘅問題 （咩事呀？）
2. 北京議會諗住响香港立國安法 （咁關我咩事呀？）
3. 呢個唔只係歷史上香港人同英國人嘅緊密關係（動之以情）
3. 更唔只因為本人對香港特別關心（呢個好多人都知）
4. 真係嘅原因其實係影響到响英國嘅大家嘅（嘩，咁大鑊？）
5.因為國安法實際上限制香港人嘅自由同人權，即係連佢地做生意嘅自由權都會影響埋。（咁關我咩事呢？）
6. 咁同港人做生意嘅英國人，世界上其他人咪影響咗賺錢機會囉好多人㗎。（誘之以利）
7. 結論同目標，係要求國際社會同佢一齊支持嘅唔只係香港人嘅自由，亦即係同佢同一陣線等如支持自己（感染We connect）。

P.S. 六月好多個會，係時候揾揾多啲本地同國際盟友，差唔多要上定子彈。

#英國文宣是咁玩的

Video Source：Tom Tugendhat
原片：

Facebook:

哩個page講好多外國既新聞同睇法
大家可以follow一下

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推

要學野,唔好下下玩煽情同情緒勒索

岩啊 佢講得真係好有道理

P牌少開post求幫推

Pish

推 拉攏外國支持

Push

再推

P牌同病相憐

唉

Thanks